微信qr code

到底d人點解咁on9, d人叫你加佢wechat, 佢走去send qr code張圖比你，你當我個手機鏡頭識得轉彎去影番自己個芒？

大家明唔明我講咩

假膠？

弱智唔應該用wechat

咁人地見你個樣正正常常
無諗過你係弱智嫁嘛

樓主弱智